律政司檢控決定究竟有幾多政治考慮？ 警方拘捕行動又有幾多政治考慮？0-100%? 志雲頻道

#鏗鏘集編導蔡玉玲 #拘捕八名泛民主派人士 #特權法

【時事短評】
律政司檢控決定究竟有幾多政治考慮？
警方拘捕行動又有幾多政治考慮？0-100%?
志雲頻道
（2020年11月3日）

志雲頻道 stephenchannel
110K subscribers

律政司檢控決定究竟有幾多政治考慮？
警方拘捕行動又有幾多政治考慮？
0-100%?

#鏗鏘集編導蔡玉玲 #拘捕八名泛民主派人士 #特權法

志雲大師今朝晴朗好似都就黎爆血管